[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [348] 綜合遊戲討論區

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.4

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
【復刻】「破闇聖光之歌聲」舉辦公告
從2019/05/14 14:00起，預計將舉行追加新難易度的團體活動【復刻】「破闇聖光之歌聲」。
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰闇屬性的團體戰BOSS。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
【復刻】「破闇聖光之歌聲」舉辦公告
從2019/05/14 14:00起，預計將舉行追加新難易度的團體活動【復刻】「破闇聖光之歌聲」。
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰闇屬性的團體戰BOSS。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

20k hell 求carry
861 9196

EX 隻王d 血係咪少過高級? 每次都勁快爆晒部位

Grad trip 都未去過
宜家啲人真有錢

-2
有勁人

Same

新手留名

YES

吸血鬼燈籠 點有?

超人棄

等過戶
我會叫佢上黎問點出刀同點玩
唔洗再比嘿嘿煩精神爽
咁應該叫有交帶啦掛
原諒我loser 遊戲太多🙏
bye有情巴 狼妹

冇

早知開仲有無人玩

萬聖節活動，好似係

約略睇完3個post 加其中一個嘅 「男朋友」post

睇完覺得拋低人好撚仆街
一開始有積怨就唔好一齊去旅行啦

會變長頸鹿咁

虛無之種 差兩粒突爆第一條金龍

點解咁熟口面

歐鹿做咩黎

女人呀嘛 係要同你扮fd

今朝狂刷由500到而家活動金章1700, 希望完活動前有3000

仲有冇人玩白貓project 01

點解唔換4隻畀哂4個角色用？

個女仔有咩冬瓜豆腐
點賠返個女比人地

-1

留名跟進

個grad trip post 班友都認真仆街 明顯個5隻野一早唔妥佢
你話香港bully最多咪屈番屋企 去旅行bully一個人係外地無人無物真心狠毒

我憑實力甩開佢
點解要賠
屌你老母

眨下眼就一年

佢地仲係女校啲是非肯定多到痴線

😧😧😧

肥婆入黎幫手打場OK?
應該唔夠力
861 9196

見到有三張新年護符可以換，我想問值得換嗎？

換左了 而家逐條突緊

和尚寺正係講波講AV講打機

老貓唔知仲有冇多1年

換日出

冇咗

有資源限定起碼換定一張先 遲d要用都可以用匙突

龍絆被人呃毛算唔算被人bully

thx 勁人

我由火紋合作先開始玩，資源其實唔多

G大佬係龍絆四大巨頭緊係勁

係

4gaylo已經死左兩件

多左肥佬嬲

入Saika 維巴
新四大巨頭

我冇2萬4戰力不能勝任

世界第一葉

hell 求carry 435-1111

有情大佬

第二把交椅

禾做細嘅打1-3王就滿足

5件豬排既野 好唔吸引

高過buga禾唔敢貼去果邊

-3

初黎報到, 留底個名先XD

第4係grrm巴好堅wo

佬幾時返黎
到我比人B

禾第十名 等大佬們carry

捲土你估流架

有hell 打叫me

-2

S巴比人過左

下次會乖乖地等你地試完先出

sad 唔記得離開，嘥咗兩條毛

mk仔又cow女

多謝carry

+1

又屈

禾次次都一早就三刀

聽日禾打邊隻去王 要追返

下個月我係咪唔應該三刀都放晒第一周目頭3王到

699-5272 Hell
求大佬carry

496 7711

晏D再睇睇 正路3 4 5王
理論要有500+傷害

其實唔係 睇總傷重要過總分
不過你有一刀67幻？ 係咪入錯分?

屈夠未
唔想做副會長 明明好多勁人

3刀半嚟

諗住跟你
3王魔 4,5王物
如果今日去到2階就好 可以瘋狂試陣

唔明 即係你未出晒3刀?

出晒 1刀2百幾 半刀2尾 半刀3王 1刀3王

3刀半定2刀半

2刀半

禾兩刀物都低過你 有咩驚世發現先錄

個分有問題 召喚英文巴

睇返係咪爆擊都好
仲有可以比人睇下點解同一個時間有人出到有人出唔到UB
你早左出刀先低過我啫

分我又冇所謂嘅 你地打得靚分我食頭三都冇乜所謂
反正唔會比人踢

岩

btw想問下尾完個刀個"經過時間"係咪即係補刀有幾耐時間打咁解?

唔係分既問題
其實係你高練度ac應該打難打既王
留返易d既比無咁高練度既ac打
咁就win win

係 之前話可以帶落下隻王 有時又話唔得 所以都係由佢照食

即係話我低練度
死返去打123王

咁禾下次都係唔咁早出刀先

又黎
我記得你話今個月要curry架

瀲起你地鬥志

不過一早唔知道有得直接試埋其他王刀 如果唔係
巴哈啲功課抄完又唔高傷

要抄就去日本網考古

考完古中伏 好似係

抄完狗衝錯隻77點知原來落中二多傷好多
完全唔係細技問題 係77問題
勁on9

考得唔夠多
通常你一serach出黎見到個堆結果係俾平民睇
痴線佬都收收埋埋得文字記錄

Hell 826-1799

開街

77定位係鏡華類
唔係中二or ezr

就快又放工

功課話鏡泳黑77美里伊
我美里未升好入ue打百零萬

走77入中二多咗幾十幻
再嚟多次77都係得咁少

中二岩岩更新個個月 d日本仔未知專武中二勁
所以寫錯正常

HELL場搵幫手
7277888

台仔寫嘅 佢其他推薦都有寫中二喎
功課都係抄一半好

求大佬幫打HELL
186-6445
-3

三周目想繼續用伊利亞唔知得唔得呢

佬的意志

三階段先啱

唔打住

台仔不了

都係自己慢慢試好 反正而家可以任試

教練抄開邊個日本網

台仔打得勁先唔會貼出黎益你
佢打緊1.0
教你打0.8-0.9
GP發射 謝謝你

禾大伊利亞法隊第一

沒話特別睇邊到
自己關鍵字慢慢挖

六點又係時候拎番張點心紙出嚟睇

今日水帝好似易咗出5星符

諗住受傷卡肝到突爆

好佛 張安息日就嚟打到突爆

死都唔會再用伊利亞

借我 我果隻好好用

今日借咗
可能我太黑仔

真係未見過5星符
我個 ac壞咗

求大佬幫打HELL
132-4399
-3

我又冇事

我隻家康呢

本身冇諗住博
乖乖地用隻77就冇事
點知見到個個法隊都成2m
跟著一試就爆死咗

77呢下真係勁on9

強既巴打通常幾點會蒲頭

收島風做哂現充

我都借左黎試 前幾場穩定160以上
諗住試多場就出刀 就開始爆死 連爆3場 不鳥

一陣試下野隊先，D大佬去晒拍拖食飯

同你一樣試左5場都冇事
一正式就爆

盾勇去到呢個位又要等下集

好彩我發現得早

Hell please help
081-3484

950-3696

最後一場Hell
491 3409

聽日龍絆長草期?
睇嚟27號先出活動

.

Hell 1091357
-1

咪有虛空任比你吊命

唔想打虛空

求入門真火
227 8519

3683881

13 分鐘前

8先啱

今日星期5?

小小數學家

現充冇分星期幾

一田感謝日

最後一場Hell mode 求大腿curry 174-0967

Sogo都係

我抽番嚟幾隻都係刀系 (家康 光刀 尊), 係咪輸出角護符用雷維翁+傳渡世間的歌聲就得？

同埋AI裝咗8%龍化護符之後第二個護符應該裝乜？

差兩位大佬

差一位大佬

聽講呢兩張唔可以放埋一齊
用寶石與劍都得

係
輸出裝返輸出符 我裝返雷維呢d
奶就裝回復系嗰d

打左半個鐘 真火入門街場解唔到不死

Sd card都恰華為

唔該晒大佬們

睇#1個表先

睇咗但係呢張
而家好似冇得攞係咪

火紋合作送既
暫時絕咗版囉

sosad

係咪打? 我都要打假火龍珠

打呀
入門真火
507 0855
-3

有無大神幫忙過HELL
658-4462

等等, 開緊game

-1，想不死過關

開街咪得, 仲乜要3個打

再開

收起隻 AI

412 3623
入門真火

爭住carry

求大佬carry過HELL
279-4930

有冇人幫過hell
5327537

Thanks bros!

多謝巴打carry

-3 求carry

要s字頭g字頭佬先幫到你

抵死

但好驚燒鳩埋香港

死哂有D難搞

之前都係死隻火奶

想要星砂

你等大佬們上水再叫 打少個carry唔起

ok唔該巴打

求大神幫過hell 我19000戰力
738-7878

唔該晒大家

-2毛?

想打hell毛

係 打得太high了

Room

5410198

感謝

個道具bug真係好煩

成日解完就full咗

巧多兵兵幫小妹打

行旅行單野討論完？

幫禾打丁

啲女咁豬冇咩好討論

開頭重想話呀妹無口德

睇完相
覺得佢實話實說咋

Lin

唔睇好過睇

個嘿嘿有冇窮成咁

去旅行 六個人 比其他5個抌低 得返自己一個(3)

都要睇 求lin

Diu 梨牙

阿妹屬可食用 比豬排們圍攻真係想照顧佢

重以為樓豬個妹都有返咁上下

好心就收下把口修修口德
下世投胎好d

咁都diu禾？咩事

佬

Are you serious

中咗伏

無嘢搵嘢嚟搞

佬：禾女朋友巧靚

想比佢屌 屌我未

一賺20000瑪納 唔理佢 佢自己搞

無人理佢

又靚又好人屎

哇 佬 今次唔幫你了

利申 禾女朋友係幾靚
呢個樓主細妹屬食得落 唔同層次

果少少mana都賺好慳家

熄咗燈個個都食得落

你咪嘈 快d寫埋本書先

佬

再見了

我仲有兩刀 有冇人比123王懶人刀我
用左病弓月月病嬌泳貓

利申 禾女朋友係幾靚利申 禾女朋友係幾靚利申 禾女朋友係幾靚利申 禾女朋友係幾靚利申 禾女朋友係幾靚利申 禾女朋友係幾靚

本是同mk 相煎何太急

果六隻豬真係樣又冇身材又唔掂格又閪

好多小氣簿
不過真係幫唔落

無女

想你幫我做

法仲沉默係咪都打到

幫你做

一齊做

做愛做的事

有情大佬 求燃亮

係 一樣咩招都出唔到

拎住好重野 未得閒上住

Show Blocked User - 性慾巴士佬

Mk civil war

巧

G遲

G大佬

班大佬一返嚟就自己開拖
前兩頁仲有新手叫curry

求curry hell 582-5787

返黎公主未？ 想比你瘋狂curry
改左版 好佛

禾見有得放list比人跟

一直等佢緊回家

----2

佬回家 我地可以挑戰頭10

係 可以照copy 好方便

返黎未
而家保20

----1

日本學生妹好撚正啊！！！

MK討伐隊 -4

Gg

Hang 左機 一陣再開

尾場HELL求幫手
581-1136
-3

整隊比禾未

gun

有無討伐名單

道具不足

邊個mk

內戰果兩個

+++

禾巧似以後唔駛打真龍

上面負皮嗰個就係現充

已經準備好針吉波波

未得閒 @狼

禾做跑狗 燃亮ok?

爭一個大佬

比禾吉返幾下考慮下

禾刀唔知noe妹有咩角

581-1136
-1

召喚null noe 佬

下次食飯互吉

落左街食飯 冇拎果部電話

火山120未

泳貓都幾勁

021-6469

唔夠龍化 冰個

012-6469

帶龍化

OK，sorry

因為王得一隻 可以全hit

5件爆到啪啪聲

明明佢件裝冇加爆但係咁爆

我斷左？

808-3591

多謝巴打們帶住

-佬

有無大神幫幫手過HELL
331-6559

唔夠奶水餵孖B 蒼井空呻：有巨胸都冇用

-2 有無2個大神幫手

-1 -1 -1

出1q搞旺佢

推唔郁

趕緊deadline

個場典先可以旺番

其實個個都係到 就係矛野討論⋯⋯

夠人curry 我 hell未

你唔是去旅行咩現充

你求其拎隻角出嚟激情討論

仲有2毛 今日hell無成功走場過 開未

MC負責架喎

9:30套野又幾好睇

聽日係咪有新活動

下個活動 火屬raid boss 升好隊未

突左成千金章

都無公告

置住重有虛空任

三藏火屬 應該係風raid boss?

唔係風屬用火打咩?

仲好意思迫害禾

火短

我抽到gg

是禾錯 大家升好火屬隊未

咖哩地獄 918-4168

垃圾黎 就黎抽到8突都矛家康

抽夠佢12突 auto真光

家康送左幾萬露比我都冇gg

要 sbra放

-----1

唔抽喇 讀心驚真光等你地carry

依家gay劍2技有bug?

做咩唔走?

又唔記得走

博ex拎龍果好似係

好想突埋老泥

Bug乜？

第一隻滿突既60龍就係老泥 型到

Hell 求Carry 17K
013-9314

Hell 求Carry 17K
013-9314 -2

求 CARRY 紫幽魂 25 秒
534-4880

唔確定下個RAID係咩抗性,
唔知整唔整530俾尊好

求 CARRY 紫幽魂 25 秒
534-4880
-1

要s字頭幫

求 CARRY 紫幽魂 25 秒
534-4880

-1

2場真水
5083656

But why ur 尊 no 530 in the 1st place

求 CARRY 紫幽魂 25 秒
534-4880

-2

SOR 有D野搞 轉頭先

冇人

真呃毛

求 CARRY 紫幽魂 25 秒
534-4880

-1 now

差四千幾金
典蒜好

棄

肥婆咁快走 仲有成6秒

過唔到

過唔到？

呢d活動打少個都冇乜野

你隻love企定定唔郁

梳

求 CARRY 紫幽魂 25 秒
556-1817

差2秒

再嚟過

成日形住兩星期活動黎

打到夠拎星沙算啦

今次好似啱啱好？

我龍都未變就完左

過到啦，感謝大神們

啱啱睇緊小櫻睇錯咗秒數

唔識玩太刀

唔洗睇抗 尊好值得530

SOR 岩岩有D事
7424783

雷機抗毒都係照入去打不g幾勁

幾多埸?

2場

>佬是常識吧

7424783
入未?

FULL

無技
陰死咗

@null巴
有人提你打公會戰

1639838

啱啱先開到電腦

刷緊5000金

開左加速未

12點有冇4場真水

開左 都仲係卡緊
5000金我都未打哂

有

去左邊到食囡

仲有1234王你揀

無毛跟 射哂比家康

要加速講禾知

現充

世界第一葉無情

無心機打 都唔吸引

抽唔到要做狗

牡丹嬴

蝕咗2日3v3日任搞到禾升唔到115

之前夠話爛叔大支野

一早話大叔1212唔玩

掛住cow台妹

希望賠多D 3V3幣

150石俾多你啦

勁同唔玩2回事
而家狗都唔屌
不過抽唔到都無計

台妹獵人

你尾王果刀隻月月rank幾?

2日計返起碼蝕左2000幣

好似真係勁嫁喎1212
你問下庫教練喇

一定係9

R11黎 無記錯係借雷狼巴

R9 1:04出到ub R11 1:01都出到ub 好似係

hell 求大腿
4094532

真

Guns. Lots of Guns

今次推邊個囡囡出去做雞好
好似冇咩收入

教練過嚟curry未 有巴士佬account

邊度黎第三部手機
一部龍肥 一部LI

岩岩試左 其實惠里子一有UB就開 開到3次
頭同尾會食到忘想同破甲
同埋AUTO可以去到女帝出完UB先停
借黎借去都係泳黑EZR同月月女帝

我自己用係36秒出唔到ub
係咪因為忍個練度太低

伊莉亞已經夠數 請轉其他雞

庫男神一部機一隻驚點跟

點解關忍事？

Del柒咗LI啦

G持

我都Del左了

咁點解我開唔到ub
跟足你個時間軸

你全AUTO 睇下月月第2次UB幾時?

附魔關到底點過

有冇兩場真水

副會長時間軸邊度有得睇

不過2階會唔會唔同出招時間

等價交換黎
我坑左個fd玩龍肥
而我要玩LI

買多部an機玩公子

唔得啦 要重試 建議你唔好打1階

悶死左

係咪好多人仲未出刀 3x名 怕嘿嘿擔心

真水？

買華為

有咩挽

華為用window

作為專業既刷分仔
尾王禾打到200幻既話, 你1階要打266幻

而家null巴要1個人玩2個account

你入去有冇排技

冇
我見仲有幾次打
用埋佢唔好浪費
點排技？

721 1665 兩場真水

你分身仲未抽到狗？

得返13刀
不過第一日唔太準，三階見真章
雖然我覺得今次好難頭二十

龍肥部機應該可以玩埋公子

咩狗，摸你gg?

要斷技咪放番招中斷技

你2階200+應該唔難 有D夢想試個時間線

721 1665 真水-2

應該要再測過 禾今朝打之前都有測過先打嫁
點知配錯隊

25分鐘後4場真水

已經好後悔鳥 G錯鳥

細佬

唔落場真係唔知點配

有冇人打？冇人打一陣join S巴？

未

龍肥咪裝左公子玩一ser lo

雷狼巴要CURRY了

出哂刀，跟得

依家打唔打？

LI唔使24小時掛掛

睇禾大佬S巴頭

咁等一陣先

棄左li啦 始終都係龍絆好

而家打囉

隻風龍太大力
中一招範圍都殘血

諗住母50粒怜碎換專武 點知一換又換晒百幾塊
再睇返原來唔夠母豬心

開

Li唔可以問問問

要中斷佢詠唱

老夫巴開定我開

召喚英文巴 EXCEL個分數唔係好岩

你開

真水
594 5458

迫S巴做補

佢唔做你仲驚

龜差少少先打得死

真水 -1
521 1317
兩場

有冇hell打

謝咖哩

有冇得搞搞佢

未得閒住

Sorry Sir!

老夫巴拉頭?

LAST

3V3可以打得了

執未

咁好玩點執

打完呢句有無笑出聲

冇 姐姐世界第一

發生咩事

老夫巴有一下無拉頭

龍絆支持者

姐係抽豬八戒同沙僧？

岩岩又拉多個fd入坑
隻game 冇可能執

抽白骨精同蜘蛛精

平胸白骨精 平胸蜘蛛精

hell

等睇出男人白骨精

thx

唔好嬲禾

謝curry

molamola

同班台仔4冰槍秒老泥 好爽

推到邊

呢個時間仲有無大佬咖哩Hell

好想抽爆佢

無

海岸82

最後的地獄 042-2848 -3

母

終於趕得切打完三千章，另外想問下龍族同迎擊戰係咪無得skip?

有G巴 S巴 -1

迎擊高級有得skip 龍冇留意

試下3個

G大大又curry

禾啲毛毛...

3個都過到

隻右手差1滴都唔爆衝咗兩野

S字頭一帶3

有冇人一埸真水 973-0899

多謝G巴 S巴 curry

帶埋自己

---2 有G大佬

棄左hell立即個人輕鬆左

點解我睇番人3v3我防但timeup都係我輸？

沒毛毛 thxcarry

家康ho weak

大佬既黑人真係特別快

隻角色模組有bug 無啦啦會變大硬食漩渦

想棄龍肥了
遊戲太多 照顧不來

唔係 佢一技推前去食漩渦

又想合武了

想拆多啲 但無錢錢

想合暗補杖比奬奬用

官方講過回帶錄影係有bug

今日有冇人睇5am個分

對面打我打到好炆水

沖完涼加個速

回得好少無咩用
連光帝都用唔著

拎嚟當輸出

聽日應該有公告
27號龍絆日+新活動

今日5星符好似易出左

咁耐都冇新野
我真係由佢爆體毛冇玩
瘋狂TT2 同埋 烏拉拉

TT2?

準備抽流卡啦你

Tap Titan 2
真。斷關節驚

都冇玩
點抽琉卡

excel表修復好了

我都少左上黎講野
玩太多驚真係甩唔到身
霸住部機咁

見你搞咗好耐

買部pad咪搞店所有問題

iPhone 出 真 multi task 咪得
死啦
唔記得左今日有冇打Hell

推薦你自己打
weak先

我都就weak

再唔出高難度關點玩落去

可唔可以post多次條link

求carry

近呢次活動同版任已經難左

聽日應該得番啲秒數房號
唔係大腿都幫唔到幾多

有無深夜真風

無就聽日再上黎

啲3d人物同武器都唔比轉了

改咗個excel
唔洗自己對id
揀返個名就得

覺得hell 好難
日日都係癡Sba 牙肥 佬 場

跌跌跌

What

4歲學得游水未
利申唔識

無晒動力爆死第三日中

真水太易挽鳥
呢排都去打街場增加難度

新嗰隻光龍 有冇咩用

街場都好易 ... 自閉打

第1次3彩

唉打夠1200石諗住抽光pool點知禁錯抽左家康pool

扑左

有個fd子條女加禾個line仲要係用我電話search
明明我唔識佢

想識你

巧京京喎

Carry下新手

帶人打多場Hell

你地之前打過，有冇重置到？

梗係有 如果唔係老屎忽真係刪驚

你地係咪課晒3個季包？
一星期大概衝到幾多lv?

利申新手得20lv

你唔試埋傷害有冇自動update

S大照顧我地打Hell先爆金

月包先 好似係 睇隊友開幾多次加速

最後都係冇打到hell

G大大curry 1p萬八戰 3個人都夠打

有G大 S大 我都可以入黎做打手

可以入黎觀戰

唔好話女人
連暴龍都唔會加我
利申肥矮窮毒柒醜劏房仔

太古城劏房

加未

sor我見同一sheet d function有自己移過一格
跟住又太夜冇試到
如果用唔到可以直接還原返舊版本

3個人都打到姐無第4個係邊個都得

要有齊s大大g大佬加多條腿先得

你咪腿

好似唔使 有g大大curry就得
1p 18xxx戰 4p空

神CURRY G大大
大大G

我又有新圖俾熊爺

第4個可以訓地過

跟你改良左

19分

抽到家康 想問隻game進度難唔難追？
打算小課 under1千...

定係建議我棄家康直接taobo買個多5星既起手
唔該大家

淘
200蚊ac好過你課1000蚊

進度唔難追
D角先難追
最好taobao睇下

s巴瘋狂試隊未
2階起碼打3-4日

S bar 一早資源爆晒倉

你試緊咩王?

未得閒試
一陣先

試緊 得3王魔隊出到

LILILI

we don't need that g

有冇清毛場

我試緊2王無狗無惠里子

試完放出黎比我copy

見到人名就忍唔住google咗

有圖未

大佬可唔可教我點樣卡可

留ub直到48 47秒左右 普可出三重斬衝咗上去果時開ub
禾大佬唔得閒答你呢d問題

我唔係大佬

S巴係大佬 有情巴係大大佬

係有情仔

隻dauntless 排5分鐘先有場

有ac託管未

唔小心搵到facebook

叫到禾大巴士佬返黎CURRY
你AUTO 3刀都得啦

咁痴線

食台妹?

佬 我第二隊得160左右 尾唔尾隻1王打2王好 有30秒剩應該

3次防守成功
名次無跌過

冇電腦係手 求3王物2刀懶人包

3王唔是出法好d咩

是但
泳鏡七七中二妹法？

幫你試下先

請支持我伊莉亞

Gun

都得既 你用酒鬼果隊試下
模擬完1王睇下仲有幾多時間 之後模擬2王+10秒
睇下個傷害加埋幾多

3王搵人提禾

仔黎

炒車了

岩機鼠

佢成日提機鼠打公會戰..

仲有教null神組隊

一間2點可以唔洗被carry了

升專真係好貴

可以一次過隊晒d草啦

公主個會D人去晒玩LI之後棄晒公主

垃圾驚都玩

呢個好似係尊

諗緊一刀尾唔尾好

送10連券 禾的佛

我都諗緊

變更龍肥角勝利演出

想玩玩妹弓了

黑人訪客刀傷必爆已修改

場主可以玩黑人刀喇

我朋友幫我揀左呢隊list

宜家有無2場真水

冇維冇摸你j

我都冇摸你JJ

但係你都要做奶

大更新

發現咗原來自動強化可以升埋件武器星星 以後唔洗自己手動禁

繼續燈早見

得罪講句叫circle K做OK店先係真香港人

唔見左#1 乜水黎

Luke 日推實測 3800場 四個軟綿綿 掉落率0.1%
昨天 12:21回覆

Luke
昨天 12:22回覆

Luke 我之前問過官方 掉落的狀況 官方回復正常運作中 所以這機率我看是穩的
昨天 12:23回覆

新bus

新北店

Ok

唔會
你鄉下一定真係新北市

瘋狂加分

個軟綿綿有乜用？

未講

OK仔我就識

彭健身死左

出太多show

叫ok

全名OK便利店
一般叫OK

7-11
一般叫 seven / 7仔

實測十分鐘lunch時間龍絆無人玩

New bus 應該話
我撈得幾好
估店名

Ok掂

人地未更新

你仲要開附近玩家 點入你房啊

@noe
隻3王死咗啦

好笑

就係想試附近有矛龍絆fans

秒

快到，刀都未試完就死哂

又email?

而家放技駁爆發好順

而家可以跳王模擬戰

嘩屌 三隻貓仔好正

仲要見到肉球腳掌

我要3隻貓
你要email

召喚曾志偉

熊YEAH: 我OK

呢張相唔得啦 豬左啲

龍絆劣食王

咁都叫豬左D
呢D叫人型豬啦下話

做乜走到咁遠

睇下結衣bb

課金

睇內田真禮only

午市放毒時間

又食得咁好

每日LUNCH都只想唯持生命
食乜都冇味

Where

程B又加一分

食左一個月M記

其實我覺得M記好好食
但又唔可以成日食

雙層芝士漢堡

乜驚來，想玩

咁樣都得既你

返黎未?搞唔掂

Nonkitchen

我會幫你打氣架！

公司個mon

小妹巧有錢 當飯堂

8號食乜

個mon都劈炮唔撈

洗唔洗成日去
d野咩價位

幾好玩

不休的烏啦啦 幾巧玩

Beerliner

難得今日係果頭做野

午市80-180
晚3-400

想問下抽蛋問題，如果抽到個池升到5%咁計，下個10連抽係10抽都5%中5星，定5星後果d會按返正常機率

爆晒毛 有無野打

成個10都食 好似係

食午？你收工就可以去食

10抽都計

星期六冇做牛市

咁晚餐又多啲？

最緊要有洋腸

洋腸要去beerliner
Nonkitchen是食扒

唔係講緊8號咩

Gun ng 到
轉咁快既

可能係禾眼殘

安西教練
我好想工作

好眼訓呀

聽日先拎到流下出嚟撚

今日睇死都係乜都冇

仲有7分鐘就開估

9成都冇

流卡預告啦

早見係咁著就好囉

E巴

活動終章多撚謝

笑
乜都無

日常撚狗

乜7都冇

星期一先有啦起碼

不嬲前一日
唔好咁多幻想啦

有12毛想比人carry

想carry人

今之復刻無打過咁濟

開未

Hell求大腿

3638875

鬆鬆龍絆

仲有咩

點解gamewith 比MK仔做火屬第一既

火斧gj

4286535真水2場

逃中條例>>>>>>>>23條 大公文匯京官直接承認

仆得街啦香港

大陸早幾日先淨完網

消失左幾百萬本小說

完了完了

69 一定上街

今次係最後一次遊行鳥

幾時先可以一次抽多D戰貨

攻守に優れるため、高難易度の風属性クエストで重宝する
高難易度風屬關

用mk仔血量要求即刻低好多 可以快d俾人curry

加咁少攻

遊行完

擇哂名

一通過

一齊返

攻擊就係最好既防守

高難易度風屬關不存在
火劍仲屌緊條真風依家連一分鐘都頂唔到

再望下黑人刀第4
個網熄得

我隻黑人刀啊, 冇乜點用就nerf左

就算唔爆都好勁 好似係

訓教豬 公子唔好打咁快

終於郁爆傷？

就5王啦喎

垃圾毒龍高過龍龍
真風高過45%龍

Nerf得多唔多 老夫巴

房客無左必爆

有無update左既4場真水

其實我唔知, 冇乜用過, 要問S巴呢d熟練度120%.
淨係知nerf 前3層刀傷扣20k, nerf後扣10k

更新左之後iOS 12.3 問題fix jor mei?

10k收得皮

叫把534去試刀咪知

3750741

534ed

-2 有g大佬！！！

唔敢信

入未

開完驚冇場佬誠信度會變負數

正式宣佈唔再信佬開場

Siu4

開緊驚

真水2場
824 3447

更左四個字仲未更新完

黑人刀廢左好多

真水 5128983 －1

廢左 但又未到廢到俾人踢走頭位

賠返d怒比我啊

收到風係講緊孫悟空

都係我大姐姐勁

餵草快到cls

笑左未

跟住e個垃圾網買ac就好笑

拎毛 真水 9614637

等等

好難講

做跑狗既次數多到想整530比細佬喇

睇你人品啦
80%miss2-3次就fail

有幾

好似唔單單無左必爆 直頭低傷左

真水1場 5256850

咁搞法 落女僕刀仲好過

－1 －1 更新左

見證住黑人刀盛世+沒落
用女僕刀落team buff仲好

龍絆變了, 明明男角主導.

無人既夜啲再打

而家打老泥最快方法係咪4隻冰G自殘跳水

刀傷好似難上左

啲黑鬼都係信唔過

20秒

好古惑

洗左手未

老泥有大傷招咩
點解會反到

持續燒

更新完之後D AI好似又有D蠢蠢地
打真風8字風會自己左右橫跳去食風

Ai wor

明明之前好撚醒 帶3隻遠程AI自己拉頭打真風佢地避8風勁過我

咁打raid咪好大嚄.
怪唔知火mk rank1

有冇人carry

勁到笑

更新後ai變蠢示意圖
你地留意下隻妹弓

Solo真風dim gun

但係冇死喎

打哂洗乜gun

唔得啦而家AI八風基本唔避

就係睇唔明 基本上一八風就係3隻ai係度左右橫跳瘋狂抖動跟住死唔死買大哂咁
有時3隻死哂有時死一兩隻

我大女僕係咪又贏了

識挽既一早用黑人打到真畢業

會盡快畢業...

Sorrylor

真風548 9418

未更新?

應該係

更新左

攻擊力要幾多?
係咪一開波就用2技?

有冇巴打打真火?

岩岩試左4冰g打老泥
真係20秒一場

帶龍藥+英勇皇冠/背水卡
4隻2000攻差唔多
一開波1技 跟住差唔多出背水果陣就2技跳水 跟住變龍 完

呢度有無大佬係玩兩個ac

想刷5場

求curry

雷狼大佬

想請教下係出兩部電話定瘋狂轉ac